我好想知道

點解個個朋友都要對我咁好啊
明明我是一件好冇用既垃圾
我真係唔值得你地對我咁好架
我都想自己可以做個正常人但係我真係好垃圾控制唔到自己既情緒
冇能力改變自己
我覺得果一日真係會無啦啦到
點解要係我
我真係唔得啦...

係

唔會沒能力既 係你未有開始嗰種動力姐